【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (6) 完整版上網！推到開第二季！

《膠戰》
🤡🤡🤡 Be ON Game 🤡🤡🤡
12月21日晚起(逢星期一至五) 11點 99台ViuTV

節目重溫：

《膠戰》（英語：be ON game）是香港電視娛樂製作的一套遊戲節目，由呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜及劉沛蘅主持，於2020年12月21日晚起(逢星期一至五)11點在99台ViuTV播出。

六個雜牌兵天生骨骼精奇，各自代表住「弱雞」、「索女」、「靚仔」、「麻甩」、「偶像派」同「肥仔」，大纜都扯唔埋嘅佢哋將會化身派膠專員，進行各種恥力無下限嘅對決，例如「三項膠人賽」、「保護系列」、「口技遊戲」、「一日扮動物」等等，憑住低智商、高技術嘅玩膠行為，為香港人帶嚟歡笑聲！俗語有話，睇人high high最開心！

派膠戰隊：
肥腸 @cheongfat
Edan呂爵安 @edanlui
Hillary劉沛蘅 @hillarylau
Jeffrey @jeffreyngai
岑珈其 @kakisham
阿正 @903ahjeng

美人

人呢 me開了

新post繼續送兒登絲襪笠頭比大家

hillary呢個look幾正

thx 美人

唔該美人

會水中毒

渡邊直美

Hairy長期自帶花花background

牙正勁

美

雖然珈其成日都做認真撚同長氣
但佢都最關心人
次次見人好似整親都會問有冇事

阿正真係好正

呀正好勁

同意

Hillary件衫 做乜大件到咁

又要自己睇字冇旁白

阿正係葵姐

阿正又真係有D似森川葵

Hairy

阿正好勁

呀正承機捉住Jeffrey

點解唔輕嗰啲上哂先

迷其黨

遲你一步

Edan唔好燈

new post lm

著左肥腸果件

正過森川葵

一陣肥腸點坐

Me=快手

想pin

爺爺

正

Edan實唔得

太快

EDAN實唔得

唔緊要呀 edan實唔得

工作人員:唔緊要 Edan實唔得

個個都睇死Edan

唔緊要edan實唔得㗎

大件冇問題
做咩唔當一件頭咁著

導演好衰

勁得意，勁多effect

係街開唔夠快手

唔緊要呀edan實唔得

自燈

黑氣石

真係衰左

真輸左

立flag

黑氣石edan

笑死

我又知佢講邊個喎仆街

頂，真係好難

點解會黑氣石玩擲骰

咁大力點就

黑仔到

又係老鼠屎

點解會揀兒登係最後個棒

考運氣嘅野竟然比edan

牙美

啲水多到

黑到癲

老鼠屎edan

果然係Edan

要靠運唔係靠技巧真係難倒牙登

同我襯我都係黑氣石

可能肥腸一take過

兒燈

點解呢d講運嘅關卡要交俾兒登

運氣差 但實力OK

(1+3+6+10+15+21)=56/216=7/27 = 26%

要比實力嘅task佢做

牙正成日借啲嘢想抽Jeffery水

腸b勁到

肥腸一剔過

Edan搞咁耐肥腸一次搞掂

真係人既問題

果然真係佢老鼠屎

肥腸one take pass

加8支

肥腸一TAKE OK

EDAN勁大聲頂你

腸

知咩事啦

係囉 好天真

真係黑氣石認證

edan

肥腸有火

兒登黑到

其實我玩boardgame係黑到仆街
擲骰成日出1 2

巴打好似好憎腸

呀正手上隻生bear好可愛

黑氣石之名係真

呀正好好笑

兒登定大雄黑氣石啲

有邊個唔想要

好撚易啫屌

20下跳大繩唔難嘅 但揈嗰個好重要

衝呀

力圖feel

edan啦
大雄係神槍手嚟㗎大佬

小學果陣成日跳

我小學

有冇諗起魚濟

兒登跳到勁高

好勁喎

嚇死我以為得我一個小學

5分鐘正式開始

一齊入

呢個shot好靚

一定Edan出事

Edan攝衫好似小學生

有

嚇死導演

頭先入繩個下鏡頭幾靚

好熱血

大雄有叮噹最屈

一齊入好似易啲

好癲喎一次過搞掂

我中小學都無

我都覺

Edan你叻嘅野太多啦 唔叻跳繩冇咩所謂啦

你自己攞黎

叻叻

一take!!!!!!

一剔過

呢part剪得幾好

痴線勁叻

我中學都有同學 PE 衫攝衫

Edan冇累事啊

呀正串到

仲要one take pass

等陣飲飽佢

同其他班鬥

唔識出繩...

呢part剪到好似青春運動劇大結局

好感動

製作組

製作組出事

制作組

班crew第一次收皮

笑死 製作組唔掂咋

勁到

呀正正

九展出面跳 好正

乞衣黎架喎你地

班crew

粗口

粗口！

無鏡頭好拍

Viu擺製作組足本版上網我都睇呀

講句粗口
：粗口

咩乞衣 掉轉咗嚟用

牙正：粗口

粗口！！

牙正講粗口好得意

嬲爆爆

阿正講句粗口
阿正:粗口

Viutv班乞兒

Edan你個死仆街

edan你個死仆街

呀正真係好正

飲啦

嘔水

呀正可唔可以拍多啲綜藝

仲熱血過男排女將

肥腸係唔係嘔返成枝水出黎

屌 看啦喂

著地

on the way

著地好掛住力圖

首歌

Bgm係著地痴線

黐線 bgm係著地

stephy首歌

屌咪播啦好掛住男排啊

肥腸=

著地bgm

真！！推呀屌 呢啲好應該播一個鐘

家瑜呀

On the way

播著地
男排女將 跳繩篇

碰啦喂

咁你睇多次

點解起歌

唔夠喉呀屌你viu

好掛住男排

小學雞

力圖ush力圖ush力圖ush

笑左

玩到嘔

屌掛住力圖

又要去男排post叫春了！！！！啊！！！

球已著了地

男跳女繩

掛住stephy

睇hillary

郭位老婆

力圖嬲！

stephy

跳繩諗起running man

城大校長

繩已著了地 那揮舞的手臂

我係瀚霆老婆

頭先佢色誘路人幫佢飲水好正

開始 開始有心跳

膠戰！！
阿正：都唔齊嘅

廣告又係jeffrey

迎來快樂氣味別逃避

@美人

難聽！拉！！！！

迷魚黨散咗啦

但冇廢魯

唔知點解覺得呢幕好好笑

我係牙神老婆

肥腸嘔水係幾慘
但唔知點解我諗起Boomer

我諗起error遊食拉麵

我係方丈老婆

跳繩時係咁逐個人flash back都諗起男排女將

迷魚黨（已解散）

Toshiba 廣告有廢魯

唔係嘛

我要家瑜得了

我係牙檸老婆

魚已著了地

廢魯俾人炒咗走去賣廣告

屌珈其好撚乞人憎 成日發脾氣 好想打柒佢

我係QK老婆

等陣條繩削甩阿神條眉

準備拎獎

佢份人認真啫

補返

撐過去 鬥志再重壓不碎

你係魚濟老婆

我係神b女友

Edan你個仆街

牙dee單眼好正

啱先預告好似牙正都嬲嬲哋

屌

屌你笑出聲

開始 開始冇心跳

聽晚就知

好撚on9

美人條魚開始無心跳

次次見你啲圖都笑到仆街

Me google「死魚」
睇返張相笑死，我都覺得自己好on9，多謝大家俾面笑！

我一直無條件支持美人

viu仲未有重溫睇 今集好似幾正咁

由頭好睇到尾

講到咁拿正一陣煮個宵夜睇先

牙煨同牙登氹女友大挑戰

唔係揸中港車咩

好想膠戰可以好似running man咁做長期節目

終於有時間睇返Edan之前Po絲襪笠頭都估佢玩遊戲輸咗原來真係

Edan d運氣真係老鼠屎之魂真係眷顧佢

笑死牙登扮女友好傳神 牙煨都好sweet 最後一齊手拖手

其實唔錯 成本應該唔高

牙登話要想食咩嗰度，真係表現到港女嘅神髓

應該係
就係啲嘢咁生活化先好睇

睇完今晚個集 edan有無咁黑氣石掉十次都唔中 人地肥腸一野就KO
到底係邊個咁叻叫edan去最後一個關卡

最後個環節勁好睇!!剪接又好 睇到我勁熱血
節目組繼續keep住!!燈下先
聽晚要睇LIVE!

貼堂

今晚茅得睇了
@ran絲 @黑色波樓豬 記得幫手開post
各位新年快樂

偽

牙煨期待Jeffrey BB都ig自稱牙煨證明有mon po

ban打邊爐最後揀返打邊爐

繼續上啊 放完整版上網！開加長第二季！

小美去邊

爺爺話 答案呢！！

牙煨好跟唔跟跟爺爺

笠住都係咁師氣

唔怪得噚晚預告珈其同牙正好似好嬲咁
原來係玩咗幾鋪牙煨都唔知點玩

牙美今晚係咪約咗仔仔去威

約咗牙_

去咗坪洲

開始~

真毒報到

開波

佢同frd打牌

真毒睇膠戰

樓豬迷_迷到唔睇膠戰

偽毒可恥

珍

Jer仔真係viutv元老

閪始冇心跳

肥腸唔識入繩

哇!!!!!!

On the way~

好囉喂

男排BGM

肥腸

家瑜

hi

力圖

肥腸應該入先啦

簽到

趁牙美唔喺到去威可以盡情恥笑

兒登

好在冇牙傾
唔係佢會屌鳩其他人

放心今晚會開post辛苦小美尋日幫手開po

睇完fate生放過黎

肥膠小心戚袋袋

義氣兒登

想念家瑜了

Edan義氣

屌你班little men

跳!!!

是

生啤

pizza man

乞衣黎架

點解唔俾肥腸做第一個

肥腸幾有責任感

驚佢冇氣掛

low battery

仲係20支

你唔攬晒四枝

會地震

air time

肥腸跳太大動作反而易卡繩

天才衝衝衝

頂你個爺啊

頂你個爺

真係好難玩

肥腸好似血耗盡

煨

六個人點夾

六個人都一樣好難

又諗計

醒目

爺爺四圍望

+其咁醒

醒喎

中二病

珈其肚痛到0演技

十字死光！源於鹹蛋超人

牙爺

超人

諗起火影跑

Jeffrey

開始黎料

會諗起 7cfu

阿正

真係呀爺嚟

大加號

珈其笑死

頂個邊接收唔到

大家好

頂你個肺

兒登老鼠屎

呢個係速龍呀頂你個肺

Edan

我都估到有人指 Jeffrey

默契=0

愈黎愈錯

屌你老母要問答案

拍手都唔齊

Jeffrey CLS

Jeffrey 咁蠢

珈其

我都係瞓覺

EDAN

點呀

露營係必需酒

兒登女

蠢到珈其都屌唔落

你伸懶腰會整個塔出嚟嘅咩

啲effect

舉唔起

Hillary

on9 hillary

Hillary 都幾蠢

Hairy自帶效果

講起超人我都諗起Hilary嗰個

hillary

堅低能

蠢到

Hillary好離地

好撚好笑今集

頭先+其咪做咗個十字死光手

勁難玩佢地6個lv差太多

但係頭先kaki都做左十字死光啦喎

無視左其他人發生緊咩事

Hillary好正

阿正好正

強尼又要做Live
Viutv牙寶

Hillary老鼠屎

錄影架

發緊夢

好大隻生啤

Ok
今日奶b同廢中英都冇蒲過頭
偽毒confirmed

其實個口罩唱乜撚

偽到仆街

無兒登女

社會種～

Toshiba家電俾美的收購咗
已經唔係日本家電了

Hillary好cute
EDAN露營又出矛招

仲有美人都係

Hilary次次都有effects
剪片幾鍾意佢

淨係家電定係包埋其他電子野

呀煨係真心膠

佢不嬲都偽毒
走撚咗去打牌

企係error旁邊
會唔會炸咗佢

魯生喺入面架

夾定每題無論乜嘢問題都做同一set 動作咪得囉😂

Camman係第一風扇

繼續出招

玩嘢咩四大天王

如果頭先kaki無做的話我都會

我都會做四

會唔會係心心手勢

心心係咩事

好撚蠢

次次都唔睇hints嘅

又鞭屍

頂又幾似喎

食棉花糖

又binc

魯生唔批准

真係聽咁多次都唔知唱乜

互MEAN

chok

工作人員笑死

互串好正

其實覺得佢冇乜腦

頂假既!!!!!

唔同時區

一個動作做足10題咪得

第一take

力圖！煨

唔好係講 Hillary講

終極任務

up嘜春啊笑死

你個仆街

Jeffery

hillary成日有花花effect

你up乜春呀
仆街你個

Kaki

我諗佢地錄嗰陣應該勁多粗口

呢個好笑

+其係以為CUT咗機先講仆街

1支

一枝

呢個好睇

EDAN：口江

但係又冇聽到嘟

今集好笑

咖琪好唔中意jeffery

依PART正

kaki好衰

無人幫爺爺

個個都一支

剪晒

知到錄應該最多都係講仆街啫

珈其演技師

Hilary 好好

EDAN又贏

阿正好撚正

佢真心做戲幾好睇

飲水梗要還

好女仔

見字飲水

仆街仔 edan

jeffery

jeffrey

Hillary善良女神

歡迎入迷其黨

jeffery蠢但好人

EDAN你個死仆街

肥腸同jeffery

唔怪得知肥腸飲到嘔

肥膠

呂爵安！

爺爺: 谷鳩氣！

又蠢又串但又最有義氣

+其好有火

Jeffery好好仔
願意嫁俾佢

死仆街

阿爺爆炸

乘機唔飲

淋花

EDAN最冇義氣
好仆街

我愛大自然

飽到仆街

無人幫咁仆街

佢永遠都最識玩依啲GAME

所以成日黑仔

走哂

痴咗線

今集好好笑

即刻走

CLS女人

Ignited阿正飲到痴咗線

cls成員

焫焫焫焫著~~~

阿正cls

如果六條友加埋嗌唔夠廿枝咁點

阿正進入瘋癲狀態

見字飲水協會

cls嘅呀正正到呢

飲水都醉

Ignited 好好笑

腸爺有雷

阿正飲醉咗？

你件衫有名

阿正痴咗線

飲水飲醉

cls正 好正

正carry晒

cls

阿正飲大咗

今集真係好撚好笑

飲水都會醉

老鼠屎

Edan有幫頂4支

我唔會同Edan一組

元朗

水中毒飲到痴咗

行加士居道係咪特登

今集好好笑
笑死

訓教

呀正d水係咪有迷幻藥㗎

試過上公路先急
忍到去紅隧要 un un 下去 ploy 屙

珈其年紀大機器壞

我都諗緊點解唔行老龍

哇好癲喎

龍翔道分分鐘仲塞

呢個油站唔係九展隔離咋咩

Edan正仆街

阿正飲水飲到醉左

呢套嘢真係好正

唔塞都dun到瀨

下集都幾正

Edan真係飲一支 我屌你

edan 最仆街

阿正其實好大波

今集笑到仆街

Hillary嫌油站洗手間污糟
好啱人物設定

一隻game睇清佢個為人

Jefffery 好好仔
想嫁俾佢

佢唔係之後有幫手頂四支咩?

佢煨你食野

炒個車咁

最尾飲5枝

擺明鳩up啦
但佢都有份幫手派水出去嘅

Btw Jeffery蠢d但最有義氣

edan好仆街

佢有淋花

Jeffery 點止蠢啲

咁都信

唔係阿正咩

佢ig岩岩post story 話有飲多4支

下 唔係肥腸飲嘅水嚟咩

屌玩game緊係咁玩㗎啦個個都乖乖飲水有乜好睇啊？
為人差就唔會最尾飲咗五枝，就唔會上一集輸都冇所謂讓分啦

#見字飲水 唔該

嬲9你地又蝦牙登

煨一世番薯都制

睇個綜藝唔使咁認真啦 有得笑咪好睇
個game就係有人依啲位先好睇既 依6個人啱啱好

係架 個個做晒Jeremy 做晒英雄邊有得笑
要啲人玩下膠做啲仆街仔先有效果

諗咗陣關jeremy咩事
咪係 依6個人真係啱啱好 要咩有咩 幾時開第二季

好撚燥成日有人將玩game屌落人格到
咁running man係咪全團都係人格差人品差大仆街啊

對唔住牙登 我有份話你鳩up
強烈譴責製作組唔剪返出嚟表揚你

仲要負皮埋我

個節目個個人都唔同定位架啦
Kaki火爆
Edan狗
Jeffery蠢
Hillary傻
踩親你條尾？

新年快樂

二汶ok喎
阿祖又夠強
全尼又夠全

屌，po錯位

Mon po登

到底有咩好嘈 2021笑吓啦

爺爺要做爸爸啦！！！！！！！恭喜晒！！！！！！！！！！

第一日睇 好好笑

上viu個網loop返晒

咁快啫係結婚嗰陣已經有咗

要 skip 第一集

依家呢個環境有咗， 有啲轉hard mode嘅感覺

原來轉機 On Air有珈其同牙煨講膠戰

睇開綜藝，真係呢d,先好睇個個都Jeffrey咁，鬼好睇咩

而家煲返今晚嗰集

effect好加分

你講到為人啵

終於補番琴晚個集成集都好好笑

今集係最好笑
Edan講淋花嗰度轉數勁快
Hairy啲花花effect好qq
好想瘋狂睇牙正發癲，搞笑得嚟又唔做作唔乞人憎，真係好撚正

兒登翻睇先見到今集啲字咁正嘅

上咗Top 1啦

有冇人記得兩年前套「超低能特工隊」
細蘇主持
都好好笑

個陣睇到唔覺得有問題

笑到仆街

佢究竟佢係為人係咁定綜藝定位係咁
你自己論點都揸唔穩
我睇完覺得佢一枝係為左玩
之後佢有幫肥腸飲左好多 唔知你又點睇

有 但果陣viu唔多人睇
其實Viu早期都好多高汁野
所以呢D都係岩時機

我覺得唔太掂...睇咗少少 個concept好似發揮唔到咁

珈其爆粗好正

cut左機未cut左機未

kaki今日正式宣佈就來做老豆
即係代表上面套戲個兩位主角都就來做人父人母
忽視覺得自己老咗咁

笑死阿正真係好正借啲意到晒啲水佢啲表情同行為真係笑死

Btw 今晚無膠戰睇啊 好似變咗聽晚都有

今晚做叱咤冇膠戰 睇節目表寫原先今晚嗰集調咗落聽晚做
記住星期六晚準時11點開電視啦

珈其句兒登你個死仆街真係好好笑

非同凡響當年睇咗兩次
兩年前仲扮緊學生而家已經做人老豆

唔知佢介唔介意做啦
但係如果佢想嘅話佢都仲可以做學生

今晚叱咤頒獎禮 暫停一次
會改喺聽晚 (星期六) 11:00pm播出

睇返琴晚個集笑到抽筋
係咪就播完？

記住今晚11點有得睇膠戰啊

係 播到下星期五咋

點解既

早兩星期一晚吹今晚有酒有問過佢
佢話今年岩岩30歲真係差唔多夠啦
中學生佢做就唔怕做但怕觀眾見到尷尬
希望黎緊最少都大學生

又要回復冇電視睇嘅日子
世界末日啦.jpg

因為尋晚暫停一集，所以今晚補返掛

唔夠氣跳全程

阿煨呢個名好正

推下先

成日覺得阿正個feel似韓國SNL個李世英
如果viu都整類似嘅片就正

今晚有啊得睇啊

驚笑到唔記得開7，開定先

【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (7) 完整版上網！推到開第二季！

睇緊二汶開live
唔知睇邊樣好

I am ready

星期6都有 爽

預備睇星期六嘅膠戰

美人瞓醒未

成日都要人搵佢

佢今日出咗街玩啦

膠墊

亻為毒

幾日無live睇
可以加入大家了

如果我係魚魚佢即刻應機

好靚天氣

閪始～

上次可能都係扮訓教

我都好靚

又出

呂氏力場

牙正嗰組應該贏

edan我來了

又去咗坪洲

好憎呢個大棠乜乜乜
又污糟又臭又虐畜

你又J邊個啊想

迷其黨報到

如果膠戰係格仔Mike導應該仲正仲癲

用app睇係咪會delay

Go to die

輸就輸緊

Hillary呢個look好淫

我都知我地輸緊
：輸～～～

綠色嚟架喎

呂氏力場個名好正

Hillary放咗頭髮好唔同

其實邊個MIKE導, 好似依排成日見到呢個名

睇edan

支持下其他人啦 佢地住部都好fd底
果個主持都幾好笑

明明綠色變藍色

edan可以SOLO食首食字歌

張圖個波係綠色

個大髀gap

Error遊個導演 成日打格仔出鏡

屌你美斯？12m炒

兩個女對

Error遊 鳩遊遊 大海男兒導演

牙正

正姐

好痛撞到

Error遊同膠遊遊個導演

哇!!!今日呂氏力場好勁喎

阿正-6到

好公平

點解會知佢個名

又黎攬攬

踢走咗

THIS

正姐成日癡女mode on

Edan又出術

珂其真係好認真

我都想同 Jeffedan 3P

牙正都幾大波

IS

Edan Jeffrey gay

幾時開danffery 戀

花姐成日叫佢個名

痴線 膠袋

Ok!!!!!!

165好慘

又鞭珈其身高

場外賽

牙煨戴泳鏡

我驚佢地會跌瘀。。。

阿正
呂爵安
岑珈其

應該叫：正安其

佢做咩要戴泳鏡

變咗RUGBY咁

超易傷

Hilary條腰正到

掉左出場

變左新遊戲

165其

條裙又加得幾盞鬼

變咗場外一齊玩

做乜鳩

爭波個段笑死

肥膠啲波底

成個節目係咁bin佢得165

Hillary今日呢個Look好正

個個都開始識矛

變左rugby咁

屌 好撚gay

爬

夜晚11點出街都唔可以咁㗎

龍門

泥漿摔角

推開個波

話說星期四晚睇返ERROR自救 笑到我爭D BILL尿

好gay

好養眼

CLS

變摔角

好正

Edan真係好廢

兒登仔好廢

個個都矛就好正

應該瘀曬

Edan爬

鬥狗 好好笑

jeffery 一定 feel 到佢一包嘢咁

兒登同牙煨玩到咁基

Edan做乜嘢

Edam廢到

兒登：下

都係正常賽果啊

Edan老鼠屎

佢係

垃圾

edaN

好撚好笑

edan原來高過Jeffery

垃圾都贏你呀

edan掛住整人
都踢唔到

你唔好抽

Edan望住阿煨個樣好好笑

髮型同條腰仔

jeffrey換咗衫

jeffery 好似得 170

3個人10隻眼點睇

成班依家矛到

Edan黑氣石

Hillary條腰好養眼

佢地唔當你係女仔

正：我都係女仔喎

珈其作弊師

正常女人

Hilary 條焗閪褲同白雪雪腰仔

正：我係靚女 佢係女仔咋

Diu ocamp 水game

琴日係台上阿正唔攬下EDAN曬左啦

又話177 佢個樣係高佬黎

肥腸會唔會坐爆個水泡

我都係女仔喎

edan 先 177

想幫hillary攝返個tag入去

係

Edan 177

爺爺我笑出聲

證明上天係公平

你唔好咁茅啦

兒登問號

爺爺成日都做舉報撚

Edan唔係老鼠屎

啱啱好

Hilary

Hillary好癲

until we win

Kaki學識左茅

Jeffrey副泳鏡jm9

+奇

好慘呂氏力場

until blue team win

龍門任你擺

Kaki精警

你好想佢地贏呢句好似問locker有咩好笑

Ah正

edan唔飛

打和

打和～

sodiagor同sodiasim

Hilary 個副body 正撚到

好似edc

竟然羸到燈下果然係有用

Hillary對腳

Hilary條腰

今日Hillary真係好屈

黑仔登

咁都比kaki屌

吓
Ar Lo?

佢今集正過之前

Hillary 好靚真係

一行開就抽５

牙登抽？

張櫈可以升得起欣直

巡禮一早出過啦

Edan抽

只跌唔升

呢個look加分 睇哂成個body shape

我以為我聽錯

條腰好屈
又白滑

個廣告好正

一定好滑 滑到出左界

好唔想睇到佢

今晚好似靜咗好多

你個名

如果女友係hillary，日子點過

係，Show晒自己優點出嚟

可能大家星期六都唔得閒睇

阿正同 Jeffery 好夾玩得好喪 lol，推推推

珈其對遊戲嘅執著令到成個節目好好笑

成班偽毒出哂街

日日叫佢笑俾我睇

公平！

今日慢啲定聖誕慢定跨年慢

可能唔知轉咗星期六播

hillary未必係最靚，但真係笑得好甜

跨年好撚多人 個post爆得好快

隻眼好打耳

佢啱先一開始都勁公平
公平師

所以可以滑到過埋20分嗰度

連登多偽毒

我都唔知 好彩有睇post

真
但暫時我地都齊人
只係推慢咗
小美唔計 佢唔出嚟就唔會有機會燈我兒登

阿煨

主席 我要求點人數

玩完個節目有新花名都幾好啊

梗係滿足佢啲M底格
彈見佢仲會甜笑望住你

跨年睇唔到live冇得幫手推

其實我都唔知咁啱開電視見到點擺，再CHECK SCHEDULE 先知

噸位最重嘅肥腸

屌起重機都拉佢唔起

想整濕hillary